打機都無心機了

rip

打飛機

死咗咁多人 飛機都無心情打

仲有好長既路 而家冇心機 可以休息一陣 咁樣先有力繼續行

me畫的正義之煙帽能拿來噴狗公用

🤣🤣🤣